# campus_hotel_artichaut

***Postgres***

:warning: Replace volume with directory of your choice

docker run --name hotel_artichaut_db -e POSTGRES_PASSWORD=admin -e POSTGRES_USER=postgres -e POSTGRES_DB=artichaut -v /home/Documents/Hotel_Artichaut/data:/var/lib/postgresql/data -p 5432:5432  -d postgres

[//]: # (path azza docker run --name hotel_artichaut_db -e POSTGRES_PASSWORD=admin -e POSTGRES_USER=postgres -e POSTGRES_DB=artichaut -v /home/aza/Documents/artichaut_data:/var/lib/postgresql/data -p 5432:5432  -d postgres)

backend : il y a une ci, quand on push ca mets à jour l'image docker sur dockerhub

flutter : il faut build l'apk, le mettre dans le projet "DownloadApk", docker build -t efkani/download_artichaut puis docker push efkani/download_artichaut

docker-compose : à executer sur le serveur "sudo docker-compose up -d" après avoir pull les images les plus récentes